點解今日新東初選論壇好似冇人知？？

有好多人既表現同上次都唔同喎
新東人諗到投邊個未

自推先

新東人去晒邊啊？

自推

1

2

3

4

5

6

7

8

9

善意打破0回覆

新東人呢

人啊

而家睇下先

心水 鄒 劉 何

奧雲

個個掛住移民 有撚時間理咩

推

吓，其實都係立場為先，都唔係睇討論投架啦
論壇上有乜唔對路，連登應該會有post。

呢個真

長毛話唔好叫攬炒,叫贏

on99

純粹見冇人提冇乜人睇咁
新東係咁多區最大混戰同最難揀

兩次論壇我都聽唔明佢講緊乜

Push

呢張圖係咪講緊笑

係咪訓晒

幾分幾秒?
精華一定要cap出黎

推得好辛苦

咪係，35+係泛民既把戲

新東人可唔可以爭氣

都唔明點可以投到出黎 明明揀得落手既都係得立場 VL 本土果2件
其他唔係將軍澳垃圾區議員就飯民

4,5,6果三件垃圾係咩事

至少4 5 6 位一定冇可能

新東手足唔見晒

你當鄒家成死㗎⋯⋯？

本土唔係包埋佢咩

應該投邊個

呢條Link嘅1:29:28開始

點投你都係鄒家成+立場+VL+呂智恆 之後你可以投邊個 計埋慢必落去
都係得5件 其他果D你敢講唔係垃圾 由其將軍澳區政果班

喂 新東人又唔睇論壇又嗌唔知投邊個

有人問長毛「你點睇新一代嘅抗爭者用攬炒為前題進入議會?」

長毛回應:
其實就用攬炒兩個字就錯嘅，應該用贏丫嘛，攬炒噉戇居
你真係諗住輸，即係如果你燒我我就同你一齊輸，都唔知講乜野...

可以入返直播紀錄由1:29:28開始睇返佢完整點應

熱狗果件......(唔記得咩名)
成日响新東某火車站派傳單.....

黃兆健？

其實民主派初選係咪應該要盡力鬥黃？
第一題問踢邊個議員走
你答我保皇黨？鬼唔知咩

依家就係民主派互相𠝹票搞到少左席位
咁係咪好應該鬥黃鬥出線？

笑死
人地怕傷和氣嘛

定係改個玩法鬥紅
唔鬥黃 唔鬥本土 鬥黃同鬥紅囉ON99

長毛同咖哩飯好應該被拉落黎
鄒家誠要上（不過實DQ）
但初選都應該推佢上去

我睇到依到都呆撚左 完全聽唔明佢講乜鳩

呂排第10？

長毛仲多過鄒.............

其實立場姐姐解破局都唔明佢解咗d咩，理念上不及鄒家成明確，行動上又冇VL同呂志恒嘅經驗。

係~~

立場姐姐光環~

初選都傾唔掂數

呢度咪連登

贏形象
凡係選舉都避免唔到呢啲嘢，你估個個都真係睇政治理念咩
所以點解呂志恆排咁低，論抗爭意志同做過嘅嘢都贏立場姐姐九條街，但形象就絕對比唔上

同一個聯盟嘅gphone sunny同羅冠聰可以sell國際線，立場姐姐雖然presentation同形象唔錯，但始終convince唔到人地佢地可以指導破局嘅軍師角色，我地亦都唔expect佢入到去做肢體抗爭或者掟臭魚之類

點解要知呢？
國安法都立埋仲唸住體制內抗爭35+？
俾你選哂70席都改變唔到啦 睇黎做乜？

456都係廢柴

而家初選的消息在網上、面書都未有關注
到時初選結果話唔埋可以無視

攬炒 = 玉石俱焚 = 不惜一切同歸於盡

條友似走精面
因為佢知道攬炒二字應該遲下會犯國安法
所以佢而家好明顯就驚就算選到 驚俾人DQ或拉去坐監
所以縮沙
而家佢就偷換慨念
唔應該講我地會攬炒 應該講我地會贏
之後又可以SELL希望

好明顯係一個機會主義者啦
佢既目標係又要到入去 又要唔可以俾人DQ
但呢D位都有得退
代表呢條友係無底線 可以無限妥協

source: 1:29:28

真係唔好意思
之前一直都有投長毛
不過今年真係要拉你落黎